WFH 對Mon太耐眼痛

屋企Laptop個moon冇office個moon咁大
成日睇啲data睇到眼痛繼而頭痛
有冇巴絲可以俾啲意見
無理由買個大moon返屋企掛

light bar

長用咪買個大MON, 加線插落去雙MON用, 依家D 大mon好平者

插電視

正解

咪買mon啦 咁貴 緊係睇到眼痛繼而頭痛好過洗錢啦